學貸

其實多唔多人申請？
屋企入息點計都係冇得申請支助（睇返上年調整後家庭收入係要HKD74,644以下），但係又無錢可以話好輕鬆咁支持我讀書，我今年開始讀FD，雖然依加有一筆錢（返工）我自己可以比到今年學費，但之後就算半工讀都應該有啲難可以比到學費，我諗住以後申請學貸，有冇人有啲經驗可以分享下？

我係唔係錯頻

分咩享？你自己上網打tsfs/nlsft loan 就可以申請 整之前好似要開個account先 不過好心提下你 第一次整呢啲過程好繁複 如果有屋企人幫會好好多

入息同免入息既loan interest 其實差好少
比你分五年還 借夠160k 兩者前後要還既利息 <5-10k

小弟最近都appy緊non mean loan
諗住攞黎擺係股市收下息

做得好

姐係有咩要留意或者其他，你咁樣咪都算係分享下經驗
thanks ，我今日打左去佢個電話問佢淨係叫我上官網睇，不過今年嘅仲未更新，我屋企人都好少留意依啲，我自己一腳踢

我應該唔洗借咁多，依幾個月係銀行返已經有四萬幾人工，屋企都有啲錢比我讀，不過我唔想佢地出曬先想借學貸以後自己做野還，不過如果入讀大學嘅附屬院校嘅FD就另計了

蝕左點算
我都有諗過，不過唔會用借嘅錢

投資涉及風險
不過只係想每個月滾多1000蚊
其實唔難

唔多囉 佢嗰個係調整後家庭收入嘅數

月供股定自己買，我依加係銀行返有聽啲同事講依啲，都想學下 我發現普通人係香港唔識投資永遠上唔到岸

自己買
識投資亦唔見得上到岸

當然啦